{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047731",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "영까까"
    },
    "text": "仁川広域市東区松林路109番キルの5-11階に位置するヨンカカデザートカフェは、アメリカンスタイルのルバンクッキー、外がっちりしたフィナンシに、そしておいしいサンドイッチがあります。 デザートは当日生産当日販売を行い、サンドイッチはご注文後すぐにお作りいたします。 クオリティの良いコーヒー豆を使用し、香ばしいながらもさわやかな酸味が若干漂うコーヒーの味が楽しめます。 手作りシロップで作った飲み物もあり、リアルスイカジュースが人気メニューです。 現代市場の公共駐車場と松林交差点の近接した場所に位置します。 アメリカーノ、デカフェアメリカーノ、バニラビンラテ、手作りイチゴラテ、リアルスイカジュース、シュークリームラテ、リアルチョコラテ、きな粉餅ラテなど様々なドリンクやサンドイッチ、デザートが味わえます。 団体注文、お返し、ギフトラッピング、予約注文も可能で、飲み物は缶シーリング機でお持ち帰りいただけます。 後悔しない味と居心地の良い雰囲気を感じたいなら、ヨンカカにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェは仁川広域市東区松林路109番キルの5-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェではアメリカンスタイルのルバンクッキーやフィナンシ、サンドイッチを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェのデザートはいつ作られますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェのデザートは当日生産当日販売を行っています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェのコーヒーはどんな味ですか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェではクオリティの高いコーヒー豆を使用し、香ばしくさわやかな酸味が若干漂うコーヒーの味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェで人気のドリンクは何ですか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェで人気のドリンクはリアルスイカジュースです。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェは現代市場の公共駐車場と松林交差点の近接した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェではアメリカーノ、デカフェアメリカーノ、バニラビンラテ、手作りイチゴラテ、リアルスイカジュース、シュークリームラテ、リアルチョコラテ、きな粉餅ラテなど様々なドリンクやサンドイッチ、デザートが味わえます。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェでは団体注文や予約注文が可能ですか？",
            "answer": "はい、ヨンカカデザートカフェでは団体注文や予約注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェの飲み物はお持ち帰りできますか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェの飲み物は缶シーリング機でお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "ヨンカカデザートカフェの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ヨンカカデザートカフェでは居心地の良い雰囲気を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 548
    }
}